有邊一日吐露港可以唔塞車

又撞,
屌唔識渣車就坐公共交通工具la屌